加利尼維利：山齊士帶來了巨大的消極影響

據天空體育報導，加利尼維利表示山齊士的加盟反而讓曼聯的威脅變小了。

自從今年一月轉會來到曼聯之後，這位29歲的智利國腳始終無法拿出自己昔日的狀態。加盟至今，他已為紅魔出場15次，但只攻入3球，而他的到來也把一些更有創造力的球員擠出了正選陣容。自從山齊士來到球隊之後，拉舒福特和馬迪爾的出場時間驟減，而尼維利指責智利國腳對球隊造成了巨大的消極影響。

他告訴天空體育：「摩連奴買來了山齊士，看看自從山齊士來到球隊之後曼聯發生了什麼。如果你看了實際數據，然後想想山齊士來之前球隊的樣子，他們踢得還挺不錯的，能入球能助攻。但自從山齊士來了之後，很明顯他踢了很多比賽，但看看最終發生了什麼。」

「他給球隊帶來了巨大的消極影響，所以拉舒福特和馬迪爾必須回到他們賽季早期的狀態。」

雖然很多人認為拉舒福特和馬迪爾已經失去了銳利度，但尼維利相信兩人的狀態都可以復甦。「要成為我們口中的頂級曼聯球員，（他們）要做的事情還有很多。」尼維利說道。「但他們絕對有這樣的潛力。」

贏左曼城喎
阻止鏝奪冠喎！（一場）

負評佐樓主

全能到仆街喎

又酸

全能到仆街

d名宿又收錢唱衰我地山神

未黎之前加利狗好似話佢同當年rvp一鳩樣

仲有on9仔信佢50萬週薪

轉會後嘅山齊士，真係好似冇用武之地咁，但係無可否認佢每一場都好落力，跑到大汗踏細汗

加利佬： 山神入魔拍得住簡東拿咁轟動

你話食屎都未食啦

勁！！

老啦
幾勤力都變唔番後生

笑到仆街.

係有料到！！！

阻止曼城提早封王(呢場好關鍵)

其實佢講得中哂point
山狗又貴又跌哂watt都買番來阻著d 後生上位
成件事好匪夷所思

發覺呢個加利利維利同大部份連登仔一樣，乜撚都屌乜撚都反

樓主酸牙？

很明顯他踢了很多比賽，但看看最終發生了什麼
Manutd 3:2 Man city
Manutd 2:1 Liverpool
Manutd 2:1 Arsenal
Manutd 2:1 Spurs (fa cup)
Manutd 2:1 Chelsea

山齊士尼之前都俾曼城拉開十幾分啦

佢sell全能唔係sell入球數囉

計入球冇得講
但起碼交到貨